依家係要制造一個比64更恐怖既香港比香港人睇

生前被折磨死、到明顯既棄屍，製造社會恐慌，目的好明顯係要我地香港人感受到恐懼而噤聲，然後乖乖迎接未來新疆式監控同級別分流生活，呢樣野大家係要接受現實，我估計仲係有唔少人覺得呢種事唔會係香港發生，唔好自已嚇自已，的而且確以前只係睇新聞知道既恐怖滅聲殺人既事，的的確確係香港進行中，究竟係咪大家驚左唔出黎，完全照住政權既劇本生活落去？
呢樣唔係一個香港人決定到，大家都唔知聽日會點..................
唉！其實寫呢個POST都無乜重點同啟發性，希望大家努力做文宣、由其係外地線，可惜自已英文唔掂，唔係一定會幫手，同埋大家講少D粗口.....
晚安！